img src="/assets/faces/normal/wonder.gif" class="hkgmoji pixelated" /

<img src="/assets/faces/normal/wonder.gif" class="hkgmoji pixelated" /> <img src="/assets/faces/normal/wonder.gif" class="hkgmoji pixelated" />

最近睇post全部都係呢串字

無人想知呀死毒撚 HTML都打飛機

<img src="/assets/faces/normal/clown.gif" class="hkgmoji pixelated" />